唔講仲以為個小性奴係乜料

咁多日仲討論緊